我無問題！有咩問題？

我都唔知
一個人 一個人

一個鐘

啊哥 我話你聽

一個鐘42

隻秋隻呀

我無問題

阿哥 我話比你聽

คุณมีปัญหา

你有咩問題啊？

我都唔知